
                      Peli curiosa. Empieza bien con un aura de misterio que te intriga, hasta que llega al punto medio en el que se transforma haciendo un relato más lento y pesado, más aburrido, acabando de forma inesperada. No esta mal.
        
            